曾俊華：廿三條同政改可以一齊起步，目標2020年前完成到

【曾俊華政綱】831決定冇可能迴避 23條需讓具公信力法律人士參與

特首參選人曾俊華周一下午舉行政綱發佈會，競選辦主任黎高穎怡及顧問李淑儀均有現身陪同回應記者提問。

就政綱內提出重啟政改，曾俊華指政改是港人共同的期望，2014年時曾推行最終不成功，他重申如若能創造較和諧環境，與整個政治光譜人士有溝通，可以拿到好的共識，他會將討論結果如實讓中央知道，認為屆時中央會有準確判斷，並會盡快啟動政改五部曲，他又形容831是人大常委建立，會以此為基礎，「冇可能迴避」。
曾俊華又指出，23條立法是憲制責任，形容回歸以來未做到「係可惜」，他相信在推行內容和程序上可做得更好，他會先做一個白紙草案，讓具公信力的法律界人士參與製作內容，並以透明程序進行對話。

23條

如果係一換一
個人覺得可以考慮吖至少

。

23條仲要831 方案下既普選
你要埋我果份

2020一次過食哂兩舊屎

同831一樣 咁當初做咁多為乜

你係咪痴撚線

接受831既話當初就過撚左啦
仲要無綁埋23條